屌。

第廿三年聖誕冇女

唔係唔撚想回你
我知大家都係想上嚟取暖
但係開post可唔可以高質少少啊
屌你老母

23仲大把青春